D-Coffee Project โปรแกรมการจัดการธุรกิจร้านกาแฟ
	เป็นโปรแกรมที่เขียนด้วยภาษา Java ในการสร้างโปรแกรม

-ขั้นตอนในการติดตั้ง 
	git clone https://gitlab.com/d-coffee1/d-coffee.git
-วิธีการใช้งาน
	- รันโปรแกรมที่ไฟล์ com.mycompany.dcoffeeproject.ui.logIn
	- จากนั้นจะเข้าสู่หน้า logIn โดยให้กรอกข้อมูล Username และ Password ให้ถูกต้องตามข้อมูลที่มีใน 	 Database
	- หลังจาก logIn สำเร็จจะเข้ามาสู่ MainFrameของโปรแกรม ซึ่งจะมีปุ่ม navigate ไปสู่หน้าจอ UI ในส่วนต่างๆของโปรแกรม โดยจะมีทั้งหมด 15 ปุ่ม

-อธิบายหน้าจอ UI แต่ละหน้าจอ
	- หน้าการขายสินค้า (POS): หน้าจอ UI สำหรับการขายสินค้าโดยสามารถนำเมาส์คลิกเลือกสินค้าได้ตามต้องการ
	  จากนั้นจะนำสินค้าที่เลือกทั้งหมดมาคำนวณหาราคาสุทธิ โดยหากผู้ซื้อเป็นสมาชิกที่มีแต้มจะทำการคำนวณราคากับส่วนลดด้วยจาก และเมื่อทำการชำระเงินจะทำการเก็บข้อมูลทั้งหมดลงใน Database เป็นส่วนของ Receipt ... นอกจากนั้นในหน้าจอนี้สามารถทำการสมัครสมาชิกได้ด้วย
	- หน้าจอ สินค้า (Product): หน้าจอ UI สำหรับการจัดการสินค้าภายในร้าน โดยจะดึงข้อมูล Product มาจาก Database และแสดงในตาราง หน้าจอนี้สามารถทำการเพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูล Product ได้ และมีปุ่มไว้สำหรับดูหมวดหมู่สินค้าด้วย (Category)
	- หน้าจอ สมาชิก (Member): หน้าจอ UI สำหรับการจัดการข้อมูลสมาชิกของร้าน โดยจะดึงข้อมูล Member จาก Database และแสดงในตาราง โดยจะแสดงรายละเอียดของสมาชิกแต่ละคน และสามารถทำการเพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูล Member ได้
	- หน้าจอ พนักงาน (Employee): หน้าจอ UI สำหรับการจัดการข้อมูลพนักงานในร้าน โดยจะดึงข้อมูล Employee จาก Databaseมาแสดงในตาราง โดยจะเป็นรายละเอียดข้อมูลของพนักงานแต่ละคน และสามารถทำการเพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูล Employee ได้
	- หน้าจอ จ่ายเงินเดือนพนักงาน : หน้าจอ UI สำหรับการจ่ายเงินเดือนให้พนักงานตามค่าจ้างต่อชั่วโมงและจำนวนชั่วโมงทำงาน
	- หน้าจอ วัตถุดิบ (Material): หน้าจอสำหรับจัดการข้อมูลวัตถุดิบ โดยจะดึงข้อมูลจากฐานข้อมูล Material มาแสดงบนหน้าจอ สามารถทำการเพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูลได้
	- หน้าจอ เช็คสต็อก : หน้าจอสำหรับตรวจสอบวัตถุดิบ
	- หน้าจอ นำเข้าวัตถุดิบ : หน้าจอสำหรับการเช็คประวัติการสั่งซื้อวัตถุดิบและมีปุ่มสำหรับไปหน้าจอสั่งซื้อวัตุดิบเพิ่มโดยจะมีความคล้ายคลึงกับในส่วนของ หน้าหลักการขาย(POS) โดยจะทำการบันทึกประวัติการสั่งซื้อไว้ในส่วนของ Bill
	- หน้าจอ ผู้จัดจำหน่าย (Supplier): เป็นหน้าจอสำหรับจัดการ Supplier โดยจะมีปุ่มสำหรับเพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูลSupplier ด้วย
	- หน้าจอ รายงานผล (Report): เป็นหน้าจอสำหรับแสดงรายงาน โดยจะมี 6 อย่าง คือ สินค้าขายดี สินค้าขายไม่ดี สมาชิกผู้ใช้จ่ายสูงสุด กำไร/ขาดทุนร้านค้า วัตถุดิบเหลือน้อย เงินเดือนพนักงาน โดยจะแสดงผลสถิติบนหน้าจอทีละอย่างตามที่เลือก
	- หน้าจอ รายจ่าย (Expense): เป็นหน้าจอสำหรับแสดงรายจ่ายของพนักงาน
	- หน้าจอ ประวัติการขาย (Receipt):เป็นหน้าจอสำหรับแสดงใบเสร็จ (Receipt) และจะมีปุ่มสำหรับดูรายละเอียดใบเสร็จ(ReceiptDetail)ได้ในตาราง โดยจะแสดงข้อมูลรายละเอียดของใบเสร็จนั้นๆที่เลือก
	- หน้าจอ โปรโมชั่น (Promotion): หน้าจอสำหรับจัดการโปรโมชั่น และแสดงรายละเอียดโปรโมชั่น โดยมีปุ่มสำหรับ เพิ่ม แก้ไข หรือลบข้อมูลโปรโมชั่นได้
	- หน้าจอ เข้าออกงาน : เป็นหน้าจอสำหรับแสดงเวลาการเข้าออกงานขอพนักงานแต่ละคน โดยจะมีปุ่มสำหรับลงชื่อเข้างานและออกงาน
	- ออกจากระบบ : เป็นปุ่มสำหรับกดออกจากระบบโดยจะกลับไปแสดงหน้าจอ logIn ใหม่


